ocbc 華僑永亨信用財務

真係等做緊ocbc 華僑永亨信用財務太子分行果d 同事慘。

新黎果個女ABM咁撚惡頂